不如27號去 南邊圍影相 檢查下邊度有僭建

有曬報紙證明有好多僭建。
而且政府咁多年都唔理。
林鄭上任嘅時候講到明一定要處理僭建。
就算條村係私人地方 我哋都出師有名。

* 當然要搵一搵專業人士

十八鄉連儂牆準備上線啦!

咁樣就全部人都可以做 唔使分 勇武派和理非

//新界村屋僭建問題嚴重，本報記者近日到鄰近元朗西鐵站的南邊圍觀察，發現有四成三村屋樓高逾3層、即是屬於「嚴重僭建」，但屋宇署稱南邊圍尚未被納入「首輪取締目標」的目標//

——你以為官商鄉黑警係流架？你幫我做嘢，我就唔嘢！